有冇人鍾意 大大與小妹？

好可愛

邊個黎

新移民？

我覺得唔多可愛

就黎書展又推啲垃圾上黎

型 見解獨到

垃圾

Why

勁得意

睇人拍拖果味野做乜鳩 好撚柒系戇鳩

有買佢新出既書

抄人喎

睇下就算
但人地既情侶公仔都唔知買嚟做乜鳩

Ching 識貨

大大與小妹，紙情都係垃撚圾

勁好睇 超中

On撚9 有邊對情侶唔係咁

冇呀！
拎自己同男朋友公仔黎賣，仲要叫人地擺係屋企，你同你男朋友點關我鬼事咩，冇人想知呀

好有共嗚

內容好小學雞拍拖feel
又無啟發性
每日將自己唔成熟嘅諗法拎出黎比人笑
畫功有待改善

垃圾睇垃圾